建議考慮唔理民陣直接去金鐘

佢地話出左狀況(金鐘衝緊)
所以唔知3點行唔行到
以佢地立場 一日未同警方傾好
一日都唔會行

依家維園根本已經係蒸籠

佢地民陣2：30 / 3：00 都唔行
好多人都會頂唔順
肯定一堆人熱出事

話口未完
已經有人要急救